蘿藦與你

其實明日要早起

天快要變了

留名

然後便離去了

我也要學會接受

我比較笨

我也是

所以學不會

謝謝你的花

還是學不會

對

然後只有蘿藦與蘿藦了

。